劉亦菲當選真人版《花木蘭》女主角

迪士尼去年宣佈將開拍真人電影版《花木蘭》，數位華人女星都被視為候選大熱門，其中包含胡志強之女胡婷婷，丹鳳眼和動畫版角色如出一徹，還有近年開始進軍好萊塢的范冰冰、Agelababy和劉亦菲，今《好萊塢報導》獨家揭露最後由劉亦菲雀屏中選，更介紹她是華人心目中的「神仙姐姐」。

劇組為選角跑遍全球和將近1000位演員面試，為避免被批「洗白」，該角必須是華人面孔，但又得精通英語「花木蘭」還需要有一定的武術背景，更必須如同其他迪士尼電影裡的主角有足夠的明星特質，確實讓迪士尼傷透腦筋，但他們發現劉亦菲完全符合上述這些條件。

劉亦菲有部分童年時光住在紐約皇后區，英文對她來說不是問題，已演過和成龍合作的《功夫之王》、尼可拉斯凱吉主演的《絕命逃亡》等片，今年也剛完成坎城金棕櫚獎導演比利奧古斯特（Bille August）執導的《烽火芳菲》，再加上她過往連續劇的佳績，以及身上諸多國際名牌的代言工作，都讓迪士尼認定她是不二人選。

不過《烽火芳菲》在大陸上映後票房不佳，再加上她近年作品《夜孔雀》、電影版《三生三世十里桃花》都未能交出好成績，因此被冠上「票房毒藥」的名號，還經常被傳和韓國歐爸宋承憲的戀情分分合合，如今她有望以《花木蘭》掃除這些負面新聞的影響，透過國際的肯定扳回一城。該片預計後年上映。

攪左咁耐選角
最後係咁保險既選擇

我覺得搵iron fist條女個type拍先好睇wor
劉亦菲個樣好唔打得

個樣睇落唔夠硬淨咁

太靚男人都咁 驚會忍唔住女女女左佢

唔撚係掛 佢個樣咁陰柔點做

咁靚點得啊

迪士尼收到風佢係變性人

諗起袁詠儀做真係好正

唔好要baby個屎忽鬼就得

佢都冇英氣

竟然唔係景甜

屌你班連燈仔仲喺到屌
唔係景甜咪算好囉

唯有係咁

景甜只會出現響萬達有份投資嘅戲

佢有仙氣

根本非常合適

好正
不過感覺都係唔似花木蘭

明明第一次識劉亦菲係好耐之前套神雕, 以為佢而家應該好老

原來佢而家先30歲

成硬漢

似刺客多D

阿薩先勞

好過景甜掛
不過聽講佢近年拍D戲都好爛

好後生出道 嗰陣做小龍女真係好有仙氣

應該搵韓紅

講真
有男同事咁既款
想屌佢屎眼
加上軍營同坐監一樣，實緊火忍唔住屌左先

趙薇都好過佢啦

趙薇都拍過一次花木蘭

講起劉亦菲點可以唔提佢套新仙劍奇俠傳
靈兒妹妹

迪迪尼依家個電影王國真係好撚多牌

You 竟然是個girl

老實講
搵杜綸美好過

周迅先正
龍門飛甲入面
全程男裝又黑又污糟
但係個女人味係由個眼神發出黎
好鬼屈機

周迅係正
但做花木蘭太老啦，同埋把老牛聲

Angelababy d英文做女主

咁靚既花木蘭 會有邊個信佢係男人

以為湯唯

此愛～天下～無雙～

神仙姐姐

話佢唔打得嗰d係咪未睇過佢咩出身同埋學過幾多野？

之前唔係話搵林允？

太大波

劉亦菲係靚有氣質, 但真係想像唔到佢演花木蘭

景甜個樣好普通之嘛
又係呢類范冰冰
睇到悶曬

劉亦菲都正，不過我會prefer湯唯多d

覺得係范冰冰做會英氣好多
不過啲英文

個樣

點解咁多正評 佢拍戲好垃圾重要部部唔收得

乜唔會配音架咩

但佢永遠做仙氣角色
呢啲咁剛強既 未必啱佢
好彩唔係景甜、迪麗熱巴、baby、范冰冰個啲
章子怡都幾好 應該佢收太貴

你

好想同劉亦菲做愛呀

如果係迪麗熱巴做就正

章子怡點睇

老左少少

潛規則：唔用中國演員既西片，好難打入中國戲院，得不到公平對待

唔止少少

《一代宗師》已經現現地老態

冇睇仙劍奇俠傳

佢係仙女唔是花木蘭囉

咁你想搵咩人做

章子怡 唔識欣賞

屌

大撚把

花木蘭要柔中帶剛

惠英紅

痴撚線

周迅把老牛聲好適合代父從軍

大我幾歲但已經係世界之巔

迪士尼微博放出嚟
好似係

第一套係天龍
最好j個出

格甩底好白滑

係鬼佬眼中
姑姑算唔算靚女

好想奶

周迅係有料 睇畫皮 係眼神有戲。。

老牛咪岩咯屌你

不得了

通常鳯眼， 唇厚係鬼佬眼中先靚

之前美人魚個女主角吹到咁大 講到迪士尼求佢做咁
而家又無哂聲氣

好正呀 條眉可以畫得再有英氣d

迪士尼今次識做，知道套戲target中國，簡個中國人公認靚女出嚟

好想同佢做愛

wiki 唔到 想知

套戲背景跟返原版set係中國定set係西方

刺客再拍真人版可以搵佢做少芸

前提係仲有得出續集

用玉女劍法九陰真經

練玉女心經

劉亦菲古裝真係好靚

花木蘭唔係男人樣先岩咩

邊忽似男人

雖然佢係北姑，但佢真係好撚靚好有仙氣

好過搵啲丹鳳眼做

如果魯芬仲在世...

姑姑做花木蘭真心唔似

桂綸美做英好多

美籍華人，唔算北姑啦

范冰冰個啲姣樣你點睇得出英氣

黃種人個樣一撚樣 邊個做都無所謂啦 故事內容咪又係白男做主角

其實都係

女女女

之前話俾人性侵

唔知點解我覺得陳妙瑛做既花木蘭係最正

佢03天龍果陣應該係15歲, 趙靈兒17歲
當年好多人話佢報細5,6歲, 但依家個樣又真係似30, 唔似35,6

我淨係記得王喜

好撚樣衰

又幾得喎
不過做一個代父從軍既人 會唔會太白太纖細
個look比較似女忍者/刺客

似潛入系列

潛入搜查官

袁詠儀男裝似喎 又放得開又有演投
不過咁嘅年紀都做唔到

香滑隔甩底

迪士尼後期操人都有番咁上下都可以放心
(如果劇情需要

奶完再奶落lin
想象到小龍女個表情

結衣bb掛

玉女劍法第二代傳人都唔知？
係究竟識唔識用電腦，仲有咩叫wiki唔到？你個腦裝屎架

依個年代拍呢種大製作點會仲用「香港」演員呀？俾人笑架大佬

On9

你照吓鏡，再望吓劉華張相，係咪一撚樣？撚樣就有你份

邊個話佢白滑纖細就唔可以型？

咪就係
花木蘭點解會關白人事

btw個畫風真係似謝婷婷多啲

做咩要攞堆箭插人對波

推

其實 花木蘭 既故事, 是中國文學

點解 迪士尼 會對 花木蘭 呢個故事有興趣??

個胸夠平

如果搵返陳妙瑛就好
歲月不饒人

飛釘

西遊記日本都有電影同動畫，點解嘅？

揀佢已經係最保險
唔通搵baby咩 整容個樣又娘
范冰冰又俗氣 年紀又唔夾

周迅做花木蘭ok喎

咁的樣 就好像森蘭丸

真係 我不管你是男還是女 反正你很可愛.jpg

花木蘭動畫個樣噤柒搵佢做就啱

話說鬼佬卡通真係畫得好樣衰

畫唐人就更加醜化

冇人會想睇

冇波呢吓最合適

其實唔算差

唔係景甜
唔係范冰冰
唔係angelbaby

只要唔係佢地 我就ok

我覺得劉承羽有d英氣, 應該都合適bor
姐係做臥虎藏龍2果個

佢地應該真係有資詢過公眾意見先揀靈兒

好似未見過幾木蘭同其他歷代公主放埋一齊嘅相/產品

係傳奇影業拍就自然有位俾景甜

講呢啲

變左日本忍者feel

查實趙薇都演過，仲要唔錯

冰冰其實效果都唔會差

花木蘭女主角應該搵啲女扮男裝之後認唔出係女人嘅女人做，劉亦菲扮完都成個女人咁完全都唔似嗰種風格。

飯冰ok認真

佢之前有啲着西裝扮男人
都好似韓國嗰種基佬男人

但係劉亦菲同樣着西裝扮男人
完全唔似

如果想睇相
可以喺Google打／女扮男裝

原本要係靚女，但又要佢扮到似男人，咁咪成隻人妖咁？

花木蘭係靚女

有好多男人睇落真係好man
但係扮落女人又真係好撚似

如果講花木蘭從軍個一段
劉亦菲化妝偏向男性有啲鬍鬚咁樣
都可以接受

不過我諗最後都係一個女將軍嘅形象出現

迪士尼唔通會搵件醜女做主角

當年經典，又唔覺楊采妮好man吖

hehe

中國古代既原版花木蘭應該係好似東北婆咁,骨架又大又橫,一個男人樣既大隻婆=TB
唔通真係應該搵韓紅

佢啲英文咁差

你點知嘅

連登仔表示搵佢拍就合情合理